今日是我的生日

Happy birthday to me

生日快樂呀

Happy birthday!

生日快樂 祝你年年有今日

歲歲都有今朝

生日快樂❤️

生日快樂🎂🎊

生日快樂啊

係咪好特別呢